# README #

UKI: Приложение, созданное в рамках хакатона Angelhack 2017.


### What is this repository for? ###

Приложение UKI предназначено для детей и их родителей. Родители ставят задачи своим детям. Те эти задачи выполняют, благодаря этому на экране движется космический корабль. Когда корабль добирается до планеты — это означает, что ребенок может получить награду за свои старания. 


### Who do I talk to? ###

* ale-kuzovkov@yandex.ru